承认

时间一晃4个月了 好快 好慢 你走的每个日夜我是怎么熬过来的 每天最怕的就是早上醒来的那一刻 面对没有你的未来我的短信你不回 电话你不接 再也没有勇气按下那个呼叫了开始的质问 现在的淡然 这个过程我是有多么的虐心跟无力我不得不承认 你开始了新生活 你走的那么彻底恨你 爱你 怕你的世界我就这样消失了 我的世界你永远都在你存在我深深的脑海里 我的梦里 我的心里 我的歌声里你去你的新未来吧 我不会成为你的绊脚石 多么的不舍 多么的不甘曾经说好的一起  未来陪你的那个人不是我了好久 没有你的消息好久 你的qq再也没有亮起来了好久 没有再叫你宝了我的宝宝 大白 你还好吗